明明有9k，點解唔搭船黎香港住下酒店避難？

所以話馬交人冇腦

返珠海都得 一book book 佢一個禮拜

面子問題

維修唔洗錢咩 9K好快用哂

唔洗番工 ?同我地奴性一樣重

賭場都做唔到生意，返咩工

政府俾，澳門基金爆窗都有得拎

我澳門朋友做會計星期四已經要返工
同香港一樣 真係痴線

咁撚有錢直頭飛歐洲玩番個星期先啦

有歐盟護照應該買機票去歐洲避難嘛

又係喎，不過咪又係要坐船黎香港飛

珠海一樣仆直

澳門人根本唔抵可憐

驚匪類入城搶掠